魏搵Ggggg

好耐無見

快到

條眉又交戲

搵G扁晒咀個樣

搵g臉個兩舊肉越黎越大

堂眉先係重點

對眉正到

瘦反而太V
有肉好睇啲

去完日本玩 d戲好左

謝雪心搞咩公安誘惑

痴撚左線
叫棋靈王入來丁下心姐

Mandy

又叻勁